[機場手足！］可能係第一個俾旅客既文宣ig!!

岩岩整左個ig專放英文既文宣俾旅客睇，會不停更新！大家可以叫佢地follow個ig, 趕時間可以搭車慢慢睇！唔洗print出黎慳紙環保啲、又可以等佢地之後都可以繼續follow up 到香港既野！

唔叻玩ig, 有咩意見可以提出！我會盡力改！
同埋你覺得有岩用既文宣同captions (英文唔好...）都可以pm 個ig!!!!!

我會細心聆聽你地既意見！

Push!!!!

先持

多謝你絲打

條link好似用唔到?

唔得？？？
咁可以search freehk_

死！我唔識share個ig既link出黎...
有無人教教我好撚柒

請大家search @freehk_

Push !!!!

Push!! 無人理我

毒撚開post

會更新架....

推呀
你地唔睇 都要俾旅客睇架

有無人幫手推...

幫推 多謝絲打
聽日會print 出黎

推

推返上黎先